迪士尼 奇妙處處通優惠

銀卡可唔可以夾三個想買全年證既人上金卡？而有折？

可以